[Switch]撚狗現場 / 交易專區 / 2手game (3)

入黎等出機

開多左

過番呢邊:

收Pokémon拳